入黎講下你心目中的法治係點

法治，就係政府守法。

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

推。

法律的內容和執行都盡可能地接近人的良知最原先的狀態。